
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les limites Quels que soient ces modèles de croissance , ils induisent une fabrication de la ville par parties , avec des relations entre espaces ouverts et espaces fermés .
Entity Name (Type) :: Quels (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les limites Quels que soient ces modèles de croissance , ils induisent une fabrication de la ville par parties , avec des relations entre espaces ouverts et espaces fermés .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les limites Quels que soient ces modèles de croissance , ils induisent une fabrication de la ville par parties , avec des relations entre espaces ouverts et espaces fermés .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les limites Quels que soient ces modèles de croissance , ils induisent une fabrication de la ville par parties , avec des relations entre espaces ouverts et espaces fermés .
No features found.

